{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 즐거운펜션(애견 동반 가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数を追加するには、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によってはお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。 客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。この場合、損害賠償の責任が問われることがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペットの同伴入室が可能であり、駐車も可能です。 周辺の海辺、マッド祭り、干潟体験など様々な見どころがあり、保寧マッド博物館、大川海水浴場、マッド広場などが周辺観光地としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加するには、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に入室できる場合もありますが、場合によってはお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守しないとどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただかないと、次のご利用のお客様のために良いです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合、再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の海辺、マッド祭り、干潟体験など様々な見どころがあり、保寧マッド博物館、大川海水浴場、マッド広場などが周辺観光地としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 607
    }
}